Holly Brown公開撐中大被警暴侵犯少女，大家快啲去懲罰佢！

呢間正野toast好食milk shake好飲

聽曰就一個人食炒雪糕罰u

估唔到佢係黃

推

屌舊員工表示呢間野啲高層對員工好撚刻薄